屯門凱都爆谷定巴倫？

想問凱都有番朱古力未

凱都焦糖味真係世界第一

好想食

凱都世界第一

2間都好難食

凱都啦

凱都邊有得輸
兩隻味任揀又有得兩溝
仲要22蚊大大杯
就算去巴倫紐睇戲都會去凱都買爆谷
不過佢個小賣部整好未?

凱都啲女靚啲

凱都裝修完無咁好食
以前正d
不過都好過巴倫紐九條街

有翻lu

早兩星期去無 好失望

覺得爆谷餐重抵過ua

拎凱都同巴撚比

得罪講
ua 個價就唔好拎來比

一定凱都啦

朗豪 粟米濃湯

哪有錢